[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5717)

有

Slow

樓下輸錢

又是你

兩隊角細神隊
1800 角細

樓上輸錢

樓下派我500

留馬會

樓下狂中

中 留acc

樓上一世冇女

我了

樓下第三層買咩中咩

死開啦

中

反彪反大岩

重心系列

水戶
北狗

6點仲有無人要水

要

5點45再上水

訓陣先

閪鯨係東京私家雞

又邊隊強陣

借我老4上位 屌你老母閪呀

贏個邊

696

復活之路
綠菌大球場

一陣兩場東京贏晒

之前冇上嚟一排 大岩比人屌走左？

夢生又後備

傷左呀

買東京算

佢有次cap圖 用啲顏色遮得唔好
比人發現完佢馬會ac後 之潛咗

估唔到大岩有呢一日

失蹤咗大半年 而家仲反緊

反撚到2046 呀我

諗起yy俾人起完底之後冇再上過水
平時串柒柒

點解會有我個acc no
屌你咪玩啦

唔怪得知好耐冇見佢2個

講真 大岩果期又綠字又黃字
好撚煩比反水咪反水
正水咪正水 要人尻估唔知做乜尻

40121236
19413053
31291812
16182747
32458742

要２張一齊睇

係人都識買

係咪啲陰好撚齊個張相 又會咁都起到

相都俾人起埋幾千都呃

喂呀

轉左名無人知啦

又嚟

咪同曹蛇果d星星月亮太陽一鳩樣

狙擊只服中間蛇

26814257
41091133
31866489
24522731
10681434

個16號都勁啵

全能到仆晒街

收到沙奈朵嘅派

第一個我黎 未DEL AC 唔該入一入錢俾我 最近斷左隻腳

斷埋第2隻就過

夠啦唔好再推

我不舉

留TG?

40401149
29085912
41073193
27600449
40589612
25335022

好疊貨
下次mark埋名方便仇家狙擊

１６號仔２次打東京

踢１８０分鐘剩係起到１次腳

20/8/15 Ｊ１ FC東京 負 0-1 先発 0 0
20/9/2 YLC FC東京 負 0-3 先発 0 1

唉你咪講咁多 出條真飛黎睇下先

40121236 熙攘所得皆進我袋
19413053 乜都戒唔賭
31291812 bill(dead)
16182747 林寶堅林寶妮
32458742 凍檸賓

Pro lun dou

你講咁多 手足只會走去對家

輸好多一陣六點最後一注買咩好。。。。

個個都吹東京
但又冇人放真飛

閪京

31520520

唔好買日本波啦 明知針咁多係呢度

半一詩

唔好買日假啦手足。。。。

半一上盤比狗

想過多場日乙
諗緊買乜

寧願買荷乙都唔買日假

試試佢

我

Gun

轉盤先要東京

係tg見到

跟真飛算

跟

大船

東京大船
Comfirm突

日日提款幾皮 想跟你搵食做職賭

東京起孖 客勝 ＣＯＮＦＩＲＭＥＤ

扑突

跟了

全黑蛇

我叫沙奈朵

呢2日jump咗差唔多10場 今場all in 跟了

有無人派 斷左兩隻腳仲要輸錢

屌你咩 坐沉大船

100%

1次

重要係主盤贏

Skip 啦預計閪波

細波

威蘇格蘭妹波重心
上次悶到瞓著
直取0:0

威愛E蘭妹波重心
上次悶到瞓著
直取0:0

都係搞下笑 唔買好過

日職唔敢買讓波
好閪波

西京上場踢得好差

上下盤都回左代表咩

唔好買

係咁㗎啦 第一日睇波？

和波 快手重注和

應該純粹調整賠率 冇咩意思

西京角大？

因為狗會本身開盤唔足水囉

1800 1830大

無啦啦2邊一齊回 狗會真係好有善心

咩大

心靈鯨魚 利申買親都閪

都賺夠 比大家賺多d

蘇格蘭踢完120 min今晚又踢
主派錢

斯洛伐克射少左12碼果part
慳左十分鐘力

正

恐怖 東京 往績 同近況 都係開平手盤

兩隊出曬線，踢嚟托

今日場比馬都係啦

半大啦東京

閪魚回緊，甘就要東京了

仲追唔追半大好

追 係到呢場半大

佢把口好大

東京0.5/1半大好吸引

gun

係哩兩場喇 見到半大之光

轉平手了

咁角大呢

閪鯨咁多場盤都未贏過閪京
主盤點買得落手

半大之光 等陣又屌到仆街

有重心 必勝無疑。

東京個盤同櫪木一樣

西京⻆大？

我都覺

西京贏撚緊3鬼前鋒

木狗開唔到 閪京

杜蛇條飛有D唔敢跟

西魚 溫泉

杜蛇咩飛

話就話兩隊最近成日開細
但往續全開大
馬會開2/2.5？
會唔會有啲古怪

西京角細

買齊3格
等睇2⻆完場

東京作客西到爆 不了

半2全2

東京咁多黑鬼點輸

上下一致吹緊西京個盤
仲有十分鐘可以入飛

收手算 日假

want g

黑鬼出名無腦

東京落到１。９４

BLM 捉你番美國被黑人大哥屌

出面已經落到東京變上盤

有飛睇未

反彪反岩心水區

水戶
北狗
閪鯨

收嗲
直接出飛啦
gel咩春

樓上見到自己馬會戶口

點部署

gel未開既賠率

話我知邊個 唔撞你

西魚根本東京私家雞，未撚輸過，咁都唔買又要驗腦

東京好重飛

比次機會

兩場加埋緊係重

識貨

我就估會2:1/1:2 以上

角大啡格飛

明送錢今場

愛斯賓奴夠咁講啦
我都唔想笑

落飛就開 馬會唔使做
skip

半大deal 唔deal

神户西咗，想要鯨魚

仲好記得今朝成堆撚狗人 出黎講天俄大波無難度

知唔知咩冇難道 想知再講

想知

胃鯨回完未
想到頂先落手

南十要咩？

輸錢無難度

屌 最後一注 半大屌你老尾 今場開到喇掛

想要鯨魚

屌
胃鯨又跌返落去

兩場單

asw要咗東京 買對面算

即落番

兩隊東京都係垃圾

賠率跳嚟跳去 求其買樣睇波算

要鯨算

我都買咗單

同路 祝中

合埋眼2場細波2X1唔洗諗

呢場我覺得東京要讓-0.5
點解唔會讓-0.5
自己諗

主隊私家雞開平手盤客隊有輸無贏

落飛唔買等幾時？

手持一注點七三
回到咁想入多注貨

-0.5 我會買鯨

點解？

排名差唔多
西京又作客 點讓

6點 和撚硬

因為你只會買下盤

又落返去鯨度

半客全和

溫泉 大100%

東京100%

單

skip la呢場

一陣開到半客派1k

咁耐冇黎仲見到自己個馬會number

Lm

gchi

，我

有機 GCHI

lm

好

多謝

唔

完全諗唔到依場東京點輸，有玩開運動Ga都知，係食硬你就食硬你，成個心態都已經唔同哂常

我！

Me

ok

1.5出現

咁撚快1.5

下一隊波膽收左盤

閪魚對住東京冇撚贏過

封fg??

大波呢

鯨魚禁住屌

半大g得

牛腩飯巴打最靚仔

半大

半主gel得未

100% 半西

咁快出1.5
馬會派錢

買左鯨魚平手係咪坐定粒6

東京留力

想食牛腩飯

入咗未

假象黎 呢場一定半大

推

禁屌緊
好難忍

魚一定贏

刷c啦

今日贏錢 中左10抽1 300

客fg trytry

穩陣

愛G琴日夠比人禁屌啦，咪一樣唔洗輸，唔係十二碼已經贏撚埋

5年都贏唔到 今日都係

6半買咩

Yes

半大屌都唔想屌 直接取消關注...on9

差狗我屌你老木

LM

q

買半大簡直覺得修恥 屌你

東京中後場好撚膠

就入ok？

半大全大東京大船撞冰山了

大家睇路 我日職未贏過
買左鯨魚

好！ LM

角大jump

啲鬼好廢

撐你

0⻆0球完

半客

角球呢

杜蛇

我 LM

溫泉50號肥西正選
大家小心

魚禁屌

點解會買左大波

開左波架啦?

又黎冇入波冇角

想問開佐波未

佢啲死球好撚勁

1c！

無呀

睇名古屋控球好悶

正呀

屌都廢事 on9

當自己球皇咩射細位

跟你

比app撚

10分鐘，賭仔好緊張

乜鬼野禁屌，係入就入，唔入就唔入，禁屌唔入我洗驚你？

買半細真係樓已上

on撚99

閪魚禁屌

0c

大家都興唔入波

呢排日本仔係咪冇得屌閪 乜撚都唔識入

鯨魚快啲贏啦
比番啲信心我做人

閪魚禁屌比人入睇怕就出現

刷c 啦屌你

屌你 東京 射中 射門都冇

仲未入 半大jump

禁屌比人入，好正常啫，東京打開反擊

咁都有得詐

有冇見過真係0c

係，東京gel撚柒得

-8c

開埋一球出黎了
2.5b可以針定

1c

1C-77777

同樣係亞洲波 好撚掛住澳假

1c發達

大奶奶呢？

東京

到底點樣做到十幾場都唔入波 啲球員去哂邊

東京12碼

係喎 澳職聯冇開好耐係咪執左笠

唉屌 又有角

唔理閪鯨禁屌 比個半客嚟先

西鯨FG

十你老細

Peter 你好

下場

最好

中
風

無波入屌

順利半和

大波咁快就1.5

代表東京頂埋依波就無事啦

睇黎6點半買半細

中！

1球俾多啦 仲1.5

得1.33 點買

日本波開即埸做咩撚 無事發生

東京作客就變傻西

串埋樓已上

成班妹下妹下都要飲水，打籃球咩

大船西京俾人射到中出成孕

冇肉食 不了

兩隊快撚D入，收番一半都好

屌你老母 日假依家都學人玩齊心聯

1-0

東京入波未？

Peter1-1

東京齊羊

你識撚咩 我連炒五場日本波半大
仲買半大？睇我表演喇

踢10分鐘飲一次水抖一抖 仲廢過啲街場阿叔 hea踢就唔好出黎害人啦兩隊西波

究竟咩人會買閪鯨依隊垃鴨

1-0無人講？

馬會精選

有機今日 日職日乙全部半細

日本仔廢到仲有water break

加油 等陣開半大就好笑

溫泉不敗

唔係左邊就係右邊架啦

入冬仲飲水

角大手足有福了

屌咩 先踢左25分鐘已經2倍1.5

買半大個d 有無考慮拎舊石撞撚死自己算

仆街又停

半客吖屌你老母

踢咗幾耐 飲水

有叫都無得叫

東京半場俾粒黎定定驚先

半和就爽，傷停5分鐘，陣間補就補1分鐘

比人踢爆頭都要送角

冬天飲乜水

屌老尾

買左E場波都有少少想...

東京比啲力

真

東京0射

冰角please

真係on9

點解我買親8.5都咁撚難叫

東京仲咩都係0

角細練心

飲水 2:2

東京呢場等收皮

咩都0 練咩撚野

買盤使唔使？

1.5就足水

東京應該會輸十二/紅一件

-7c

唔使住

點樣2.5呀

唉 on9

抵玩過半大

東京讓路比對家入啦

3

咁都唔入

認真 架仔係咁多聯賽最難捉摸

閪京開個半客 等我開心下先好冇

東京半場都過唔到 禁住黎踢

33333

送角神器森重西人

交波成日斷

頭先神船咪又係。。。

等半場7.5/6.5先入高水b

閪京有冇考慮過解散算?

啲人波都唔追

半客放棄 取消關注

買左東京 係咪要驗腦

啲入波洗唔洗冰到咁

1.5大送錢？

半大已死

西鯨fg落飛??????

就有啦 一射就goal

閪鯨啲人盲？

啲鬼佬好he’s

德乙 墨假先係

東京被屌打

大波黨呢

岩岩先射完

死撚哂

東京射都唔射 jump

呃夠西鯨下一隊 應該東京一射就入

-6c

又零球

咁快

8.5B最後逃生門正式關上

屌都廢事

拿拿聲中場休息神奇更衣室先

鳩射

拿拿聲解散

有無人賭仔 性格
不斷搏佢下場 下場半大
輸死未

兩場半大都燈到半零

一球都冇

黑起上黎1248連輸十幾注就可以直接收皮
賭仔要信邪

屌你細撚硬咩 30分鐘2.1 1.5大

發覺日本波好蠢，入禁區插下水搏12碼好過啦

有睇場波就知好合理

東京三隻鬼廢到

我都覺 啲偽組織黎

好似睇緊學界d3

我咪其中一個 真係唔撚響個球探

咁多場開唔到半大， 仲追半大究意咩心態， 真係搏2.x -3.x 好分d., 不如正正經經買半細串咗佢好過

西鯨識入波未

半大仲有機

呢兩隊不時都係呢D西踢法
兩隊都係入完一粒妹到尾

點解要球都無咁勁

東京俾人屌撚到傻

閪鯨冇力了

名古屋踢得好慢

又輸場半大了 又浪費40分鐘 咩都無

東京踢緊乜撚野

東京一球反擊入先得唔得

傳到入禁區，入面冇人好傳就傳返出黎把鬼衝埋去龍門好過啦

呢隊仆街東京隊踢緊咩

半0全3！！！

隊名有東字嘅全部贏波ok?

日本波真係幾時去死... 全日無半大 前幾日又撚

鯨魚入波未

On9日本仔

都唔知做緊乜

比錢買廢人

鯨魚

點撚樣2.5b呀

叫都唔撚洗叫

閪京比次機會

兩場日本波又可以0入球

下半出嚟比力

東京！！！

日本波唔洗睇live啦
事情總會突然發生

根本半細玩哂

1/1.5足水

死唔小賭仔
個個諗住13:00 咁多細
呢場實再追半大全大

大波黨死光光

賭仔思維唔係買哂半細咩

等7.5b高水一注

等陣前進之鷹贏到兩粒就可以派了

斬撚哂兩場波佢oj9

隻黑鬼波都控唔穩..

8.5都冇得叫

咁都補4分鐘
佢地除左飲水做左咩

以前都敢大注玩日假 依家真係會跳樓

追半大輸死未？

港甲都唔撚夠踢咁

慘得過你班賭仔忍唔到係要買

半客8K CHING橙

屌你老無仆街東京成半隊鬼佬都唔知係到踢咩

又係你

有劇本嗎

輸哂

東京隻15號nigga廢到on9

未買 想買1球大

閪鯨比次機會啦

日本細波日

半場齊心0:0

無

補4咪又冇波入

日本鬼子害人害物

c 都冇隻 補黎把撚？

半和輕鬆到

琴日先勁 1點4場下盤
引人追下盤就水手主其他
諗住到返上盤威啦 買前鋒又開696

溫泉刷角啦仆街

半和cash先

頭先冇上 跟唔到羊巴水

東京個高佬中場 次次轉身 出腳 同傳波都好慢...

日假充滿奇蹟既聯賽

賣石仔$100舊，包你可以撞死自己

你好彩啦，今日本齊心0:0

日本仔識唔識射波 咁多飛機

半大crashed
全大排隊crash

仆街 又飛機

成場回咁快 但中場企實1/1.5

呢隊仆街東京隊中場輸撚哂

1球完

又無球迷 射上天送比邊個

半0全3！！

all in 0.5/1 1.42

1球大好過

有0.5/1

12場日本波，8場都半場0:0

十場開細波

為左開半和去到幾盡
無人守飛機
最後一擊回傳

0:1東京

0-1

溫泉大波
西鯨-6c

溫泉black list

咁快0.5/1

比你嚇死

東京有球

綠茵

算la 叫都廢事 今日12場齊心半細

東京6音1:0

半和同全客又揀錯
屌唔撚柒閪賭

大煲叫糊

屌你報得專業少少好冇

鯨鯨隻光頭佬又係廢閪黎
撞射下下炒波底

睇咗半場 fc東京真係唔撚得喎 完全攻唔到

打埋隊名架啦

錄音

平時你都撚得人多

東京goal

啲人話東京無得輸，無話唔會和

你睇下 諗住6點半買細佢就會開大

以為又goal

幾時 咪屈

第三次中溫泉伏

東京！！

荷乙半大回飛

有晒往績
同一時間有兩隊同名既隊
會齊齊收皮

東京死唔刷角

ft 0:0好唔好先

冇波冇角

鯨魚角大神器

錄音錄音音

東京一哥

溫泉咁撚樣點半和...

鯨魚東京是但入一粒啦屌

錄音大波未

西鯨禁屌唔入廢撚到第4喎

兩日日假輸撚左10k
哭撚左

基本功

溫泉♨️大波-2

溫泉半和

有冇伊高斯同路？

買唔買1球大好

走啦外賣仔

去左外國

直接買主其他

1 1.5收sick

賭日假不如跟我賭

我驚變收屍

有咩留返同角on講

伊高斯係咁回飛

千奇東京唔好入波先。佢入先角又細波又細

比次機會角安叔叔好惡

真

杜蛇今晚跟你過關算
齊贏
要追數

魚fg100%

東京....

等我登神跟你過關

溫泉和到當贏

FC東京唔輸都偷笑

世界大船名古屋八鯨...

東京開始精神了

等0.5算

呢個岩

馬會收起0.5/1

溫泉盤 受平半盤 和到梗係贏啦

ON撚鳩仆街東京隊 唯一射門射中自己友

溫泉會cup 放心

馬會真係好野

係就快

Fc閪京作客好撚廢

外面0.5/1 去到1.5 馬會就收埋唔開

屌你老母仲喺1角

內定細波
頂盡1:1

綠音9.5b 10 1 100

買左邊度外面？

屌
講東京又唔講邊隊

我朋友講

加油呀鯨魚！

1915 荷乙半大

日乙半大未

再出啦 見南巴你都準開

刷c啦 西鯨

溫泉食屎未

溫泉追和開個半格半大俾大家啦

瞓醒未

6音2:0

我屌你老母

東京goalllll

0-2

鯨快2.5

0:2東京

尾場先嚟半大

0-2綠音

輕鬆半大

又話溫泉會cup

東京糕

下季會cup

東京班畜生真係唔想踢波

東京入波！！

個龍傳比6音前鋒入
笑死
肯定轟注半大

今日終於有場半大

東京3.5b 受傷 gel

串埋咗東京大波

綠音果兩隊擺到明唔刷角 下下都要兜返出黎

半0全3 大家一齊跟我叫！！

8.5s 角 想gel了

我都係半大都冇撚用

呀！！！！！！！

Fc東京有波入未

大家都係東京姐

刷c啦西鯨

全3全3全33

殺啊！！！！！

fc東京真係痴線波

草泥馬可唔可以追和

東京唔入試下比西鯨入

格離東京2球

西京等4.5B 足水入

閪京有冇諗過贏

要大聲d

全3啊！！！

東京唔入西鯨入啦老母

Fs巴

FC東京係唔係真係有咁差...

仲係3c
係咪仲係更衣室

屌 睇到好炆 成班畜生等完場

仆街FC東京一拎波就失

想g 0:0死幾多人

痴撚線..鯨魚係咪想打破不勝記錄..咁撚勁既

0:0不如腰斬 踢嚟做咩

半0全3！！！！！

屌喇星真係冇c

收到風 0:0 5c完場

放心 溫泉會2:2

等收錢啦

都未見過有溫泉朗尼有波入

東京快入冰c

日乙大波-1111111

落左去馬會門口乞食

不了

說好的大奶奶呢

我第一個 有冇人夾錢去IFC？

0.5/1就足水

得呢場唔齊心嘅買漏咗

6音真係半大
我skip左，要

鯨魚快啦 再唔入就輸

東京入未阿屌你老母

以為睇緊早兩年馬體會

屌你老母南區

東京快入

東京0.5b 派錢

兩隊垃圾

草津50號個肥西，收下身啦仆街

隊溫泉真係被人射極都有

半大點睇

東京入埋會唔會暴動

屌你老無呢隊仆街FC東京又係等俾人入一粒先識踢波

10射對2射

全大只需......

東京平半贏緊喎

有平半買咩？

Sh.....

日本波係咁on9

靜到唔記得下半場開左

日本波另外計

好彩留左錢飛的對自己好D

東京個20號真係好想打柒佢

全大未

單丸俠 你認唔認得我？

啊！！！！！！！！！

東驚5.5s

日職真係昆錢 上次中左佢半1全1

無c

角球大打包送上山準備火化

On9 又改名

收到

上啊！！！！！！！！

原來你係冗員巴
啲債還晒未

呀啊啊啊啊啊！

鯨魚！！！

下半場仲hea過上半場 班架仔力架想點

2場角細gel頭算 訓醒都係00

衝啊啊啊啊！！！！！！

Ok

夠薑就2.5大

同杜蛇對賭

4.5b 都要諗諗

半粒鐘3球

未 依家行樓梯上緊6樓準備跳落黎

東京go

al未

記得下世咪買女人波

永井謙佑準備入黎

閪鯨果場乜撚都細 點賭

6樓矮左啲

原來是....

同杜對賭

0.5大玩下算

Who?

有錢到玩

買角細爆角 買角大無角

10蚊薯條注！！低調！

兩隊前列球隊踢到無前列線咁

71min 東京就會goal

又屠狗會。。

仆街，快啲入一粒

屌你老母連C啦

唉同你一樣要左溫泉

一折出讓東京FC2.5大有冇手足接

即場0:0 伏撚到

內定和波細角細波

東京開始黎料？

無埋過門 CLS

1隻角都唔比....

無要到魚半和要左魚平手是否on9?

今日日職6注全輸

馬會開0.5/1派錢
有咩理由會0:0

同路算 咪煩

準備連入3粒

想問荷蘭仔同日本仔呢一輪係咪食撚左屎

終於4C

咪玩 而家馬場d草地我有份鋪

東京個勢黎料

On9 又燈

日乙東京教下日職點踢好嗎

嘩有角喎

5.5\B 2.1

東京搖撚準備

70分鐘4c

東京換人 撳掣

跟左杜sir 500
屠爆馬會

紅格！！

換人訊號，東京要禁制了

夠姜咪比多6隻囉

6.5喪落飛

閪京對閪魚兩邊都走盤 幾和氣

夠薑咪入3粒囉

講出黎自己唔笑

角細開始要震

買一百蚊支持永井謙佑

70分鐘後連入兩粒thx

快撚啲入波啦仆街，0:0踢嚟把撚

你買4.5s?

半0全3！

永井出黎入波未

冇可能入咁少

細波黨腳震時間到！！

東京求你入1球

魚屌打左成場吸夠飛啦！ 東京係時候入波

荷乙1:0

伊高斯1-0

東京好賤種 冇c

8.5

3粒

震未

大波緊係靠八鯨

屌罰球吹完雞30秒都未射到

伊高伊goallllllll斯

排個人場搞咁撚多野，咪又係飛機

8.5震乜

射個fk都要搞成粒鐘

想入5.5s

要多4c快啦

仆街賤種隊FC東京 換撚走前面果幾個巴西佬啦

0.5都要死

6.5b送錢 有冇人買？

東京入波啦

0:0飲咩水cls

又水break 咁既表現憑咩飲水

一定有1粒

搞咁撚耐，以為有乜花款，咪又係直射

跟我一齊叫！

上啊啊啊啊啊口！！！

教練講緊劇本：閪鯨好重飛 要輸

你一定係冇睇琴日黑山

喺邊邊

65分鍾未夠 有2.幾水 大0.5/1 痴線
莊家協議波 食蛋

入左6.5b 7.5s 夾角

真0:0=乜鳩都冇做過 飲乜閪水

真係冇 搞咩黎

365操盤手小兒麻痹fc ed

5555555

555555

眼殘姐

開刷！

5c

閪鯨你入未啊屌

555555555555555555555555555555555555555555

未買6.5b呀屌你個西

原來係殘疾人士

入到小禁區都唔射 真係食蛋了

5.5B 就係咁簡單

一想買角就封盤

係唔係開始踢波啦?

5c完場

比多5隻阿你老母

ft 7c

真心想問呢兩條撚樣做乜9

-3c

6666

5c 有錢收？

666666666666666666

輕鬆刷分

入去 插花 出番黎

東京半場反底

20分鐘全大OK？

傾完，開始真踢
鯨魚會小勝1:0

魚魚快入

爆佢老母臭角 快

2.5b快

東京下一隊入球

2:0

荷乙半大 2:0

馬會精選 中

鯨魚快少少

荷佬果啲先係波

伊高斯係咁回飛 嚇鳩死咩

大戶啡格飛真厲害

8.5b重新上線
入球大就算啦當無買過

架仔俾狗屌

7.5B

想派大波賭仔屍骨 10 1

伊高斯斯

東京個龍門擋乜撚，啲錢比你擋走哂啦

呢場波好岩失眠症患者

馬會精選勁撚到

入球單gg

刷角啦 快啦

會1-0

5.5s 頂到派10000

6:30打後先開始正氣

梗係雙啦 4:0完場

賤種隊終於換走哂前面幾舊垃圾

5-0

屌你啊 0-1啊 今日係東京日

賽前2.5細真係輕鬆到

2隊默契波到

閪鯨東京幫幫手整一球先....
叫撚左塊扒 無錢比要洗碗....

-3c西鯨
-1大波溫泉♨️

。。

4.5s 我派10000000000

屌 原來是你

鯨魚東京唔識入波

閪京真係幾撚守得

你咩意思呀....

東京客勝5.6送錢

日乙咪撚半2全2

水鬥水

閪鯨 無時間啦 入一粒先啦

跪冰冰角

而家啲職乞咁理智

唱著 大波之歌

換走d叻架可以刷⻆了

唔入夠3球咪撚完場

入一粒都偷笑

連c

比多9c la

我本來想應徵洗碗

但經理突然話有人食霸王餐要洗碗...所以唔請我

矛人買荷乙

日本波賭撚死人

6.5s 頂到派 10000

點解外圍落大飛贏7成咁撚勁

7777777

0:0都幾狠10蚊毫比馬會

7

入波牙閪魚

啲錢俾日職困住晒

10C PLZZZZZZZZZ

秒jump

角大日

俾多1C

7C埋

假封完未

角大手足準備好未

-2c西鯨
-1大波溫泉

主12

1